覺唔覺fb啲旅遊group好撚on9?

成班廢老係到做伸手黨 問埋哂啲on9問題
咩聽日後日天氣好唔好 搭地鐵點樣搭

跟住又成日介紹埋啲難食到仆街嘅餐廳 又成日貼自拍照 都唔知做嘜鳩

成班都臭閪港女

其實當笑料睇幾好睇

仲有後生仔上fb？

me

成日間唔中彈個大陸仔定新加坡仔用簡體字問有咩推介、天氣如何，比人屌就話有search過不過想聽人comment

啲馬來西亞人新加坡人係咪自己無group 成日要入我地香港人group扮fd

同意，每次見到呢啲都會畀嬲嬲佢地